［正視聽］ 醫護請放心罷工 無國界醫生會替代你地

如果到時候搞到成個醫療系統廢咗，醫護你地肯罷工就大條道理叫班無國界醫生去醫班鄰国人。

唔洗香港人為咗班鄰国人犧牲！

之前香港人捐咗咁多錢比班仆街，係時候叫班仆街出黎做嘢！